12月頭有冇人去東京玩

毒撚去
有興趣就一齊食個飯

12中先係東京

有冇tg

sad 我12月尾

1號會係東京

有興趣就加我tg
住池袋

我應該住涉谷

8號到 11-13號要睇live 15號返香港

#yup# #yup# #yup# #yup#

有冇3號至9號去呀,一齊夾酒店,未買機票

13-18

我4號走

2-6/12 住池袋

12月中

4-9 新宿

+1

我四號到

我12月3號晚到

搵日一齊去食鳥貴族 唔想自己一個食

已到

16至20 住上野

18-23上野